NEXUS 5X root完之後冇哂d歌 有冇勁人知點搵得番?

無架喇
unlock bootloader一定會洗晒所有嘢，所以啲教root嘅 page都會叫你事先 back up咗先